要罷就罷到政府屈服！

其實依家有共識未？
730定805？
可唔可以唔好分兩日？

我覺得罷工應該定好一日 大家有曬共識長期罷落去. 應該港鐵停車同公務員要一齊一致！ 罷左之後 應該係一兩日內罷市，再發動罷課！ 大家一齊傾下下

Push

730不合作運動，85全港大罷工

[理性討論］究竟仲應唔應該無目的佔路？

推

7/30-8/5

好心唔好再推咩7月30號罷工，係就集中推8月5號大罷工！好多打工仔要提早請假，7月30 太過急，冇人知，最後勁少人出嚟。請咗假果班人班打工仔可能又俾老細屌大家，但完全沒有效益。高度真係8月5號你叫佢再出嚟，根本佢冇可能再請到假。雖然你話而家搞緊革命，但你都要知道香港人好鍾意返工。

集中推8月5日！同埋好重要等人知道點解係要搞罷工，個原因係乜嘢。好多人唔會咁入連登，個poster都要好清楚表達到咩原因！

一個打工仔上

重有文宣應該強調 無限期三罷

啱

有冇車長上黎交代下下

但冇人有意識咁做 如果係就全力推

我真心希望所有香港人罷一次工，咁先可以令到政府屈服

要罷就罷到底！

啱呀 屌 要有計劃咁罷

所以一定係車長+公務員

要罷就要集體罷！
唔好一d罷另一d又返工
咁樣無意思
如果九巴同狗鐵職員帶頭
其他人就理所當然就可以罷

同意730太急
未必有大量人收到信息

啱！ 有冇人知九巴 狗鐵 同公務員有冇傾呀 又730 又805 係就805 啦 之後都要計劃罷市同課

冇人推post 冇人知

8月5

好 但之後點？ 8月7罷市市

請大家去表一表態

有幾多人願意罷工...直至政府回應？

push

8月5 已經知道輸贏！ 如果有100萬人出黎就贏，可以繼續罷到佢仆街。 冇就收皮都得啦， 已經係最後辦法。

罷工街市開唔開？唔好餓死我

罷工係長期活動 仲需要是集體性
罷一日兩日不如唔好罷
唔會有意義

係！所以係無限期

推到被公務員 工會 車長 九巴睇

食杯麵好嗎

之後嘅跟住罷市 一定要有集會 要和理非 如果唔係又會變左大家警民衝突 要集中三罷

可以

我有野講
我要罷工

關於30號港鐵車長罷工

真心我覺得集中805一齊罷工好過730分開罷
成效點都大過淨係得地鐵罷
大家都係集中火力805啦
叫香港人兩日罷哂應該無乜可能

805 無限期罷工 807 集會和理非金融重地e.g 港交所

我怕大家罷到政府回應為止，求可能一頭半個月。。。
咪要屯超多食物

係！ 805 無限期

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰
香港人加油

可以買定種子種住菜先
如果政府仲係呢種態度都冇咩機會讓步

大家有咩意見

長罷啦屌！！
文宣做野！要令全世界罷工！

無限期罷工要提人屯糧食

推,
8月5號全港大罷工
要罷工, 就無限期罷直至政府回應五大訴求 清算黑警

冇就文宣做咩 強調805 無限期罷工